**Multi Producers Single Consumer Queue**

В задании не было сказано что делать если нить обработчика данных (consumer) будет не успевать
обрабатывать все данные. Можно в процессе работы выделять дополнительную память для данных,
но тогда возможна ситуация когда память будет выделяться пока она не закончится. Можно
не записывать (отбрасывать) очередные данные в очередь, но тогда будут теряться данные. 
А можно приостановить запись данных в очередь, пока в очереди не появится место для 
новых данных. Класс queue_mpsc поддерживает последнюю стратегию.

Класс queue_mpsc - очередь, которая предоставляет интерфейс для записи данных в очередь
(producer) и подписку/отписку интерфейса разбора данных (consumer).
Запись данных - потокобезопасная операция. При создании очереди выделяются все необходимые
ресурсы: циклический буфер очереди на max_size элементов, объекты синхронизации для 
записи в очередь и разбора очереди, нить в контексте которой вызывается обработчик данных.

В задании сказано, что нужно сделать обработчик для нескольких очередей, но не сказано
как обращаться к этим очередям. Несколько очередей можно сделать поместив объект очереди
(или указатель на объект std::shared_ptr) в любой удобный для пользователя 
контейнер (std::vector, std::map, ...).

Структура папок:
- googletest-master - вспомогательный компонент для запуска тестов
- queue-mpsc        - заголовочные файлы с интерфейсом очереди
- tests             - тесты очереди

Сборка выполняется с помощью CMake. Сначала нужно вызвать скрипт tests/configure.sh,
потом tests/build.debug.sh (tests/build.release.sh). В случае успешного выполнения 
процедуры сборки, в папке tests появится запускаемый файл tests-mpsc.
